【入嚟大掃除】就算你冇開Google map，Google都會記低你去過邊

只要你有裝Google map又開咗GPS，Google就會記低你去過邊

另外Google仲會記低你一大堆活動，去判斷你係咩年紀、住邊、有咩興趣之類，得閒就去下面條link清一清啦

P牌希望有人可幫推

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢